大家點睇777，77

林府奠，3個人擺頭7